內部料：侵侵考慮2024再戰拜登

Trump 2024

呢件CNN粉皮又出黎帶風向

就算拜登唔喺度，要輸嘅話侵侵都係要輸

因為啲人唔係因為鍾意拜登，而係討厭侵。

反觀香港人要等多四年先再有機會，呢四年香港人有排捱。

四年後嘅局勢冇得再玩啦

依條友出名作野

2024 sleepy joe死撚左啦

仲有其他sauce

2024屌死佢老母添呀 講

侵侵到時選到之後仲續到4年？ 定係做夠8年就要88

無得續 只可以當選兩次

佢係粉皮, 但阿侵一定會

而且共和黨阻佢唔到, 因為全個共和黨都係侵粉

fact check左未

前總統唔可以選

廢登上台唔知會唔會搞佢前總統待遇

twitter 唔係好鐘意ban fakenews咩

拜登4年後仲喺度先算

2024
隨時第三次世界大戰都打完喇

好似d人話未出iphone 12就估iphone 13有咩功能咁

到時dem要煮死你更加易

但係做完8年之後再等4年又可以再選

用戶名，完。

呢件係左媒CNN記者
佢暗示侵已經輸撚咗
要谷鬼氣等4年再選復仇
唔洗太理啲戇鳩左媒
4年後點睇都係推彭斯啦

假設當撈侵今屆輸咗4年後再參選而又當選可否連任8年 | LIHKG 討論區

我個post 有解答

侵侵湊孫喇

好撚賤死白左
咁都畏FAKE NEWS

老老實實 過多4年我唔想見到trump出來選
無他
一來 美國人放棄左佢先
二來 到時佢都78歲 錢又大把 umum腳退休好過啦

Stephen Grover Cleveland？

上帝做吓嘢啦

Roosevelt之後
第22修正案修改左規定
只可以做兩屆同埋隔一屆唔可以再選
雖然明文冇話做一屆之後隔四年唔可以選
但之前有新聞講過話唔會俾呢件事發生

戰乜
四年乜鳩都玩完

呢個真
由得班左膠自己同自己玩好過

做過總統唔可以再選
只有一次連任機會

四年後美國黨萎總統唔係人民選出黎架

最新內部消息：4年後侵侵再贏唔到既話有意8年後再繼續參選總統

4年後要用普通話辯論

2024 可能兩個都死左

請唔夠1年入廠死埋啦

可能兩個都死q左

侵中過武肺無咁易

拜登上左，4 年後老美仲係度先算

點解美國得兩個候選人

始終太老d器官有耐久度限制

突然間諗到 侵侵輸咗真係一件好事！
因為美國逢20年就死一個總統！今次個天揀咗拜登嚟死 留住侵侵去到2024年再選將大勝
因為呢四年美國人會睇到民主黨係幾咁fuck

Twitter 唔ban 佢就知

到時Trump有冇得連任？

戰條春咩 4年中共回血回滿啦已經

坐低啦 到時撐Marco Rubio選咪得